ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (52)

導演：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！Yeesa公開 ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

神聖幾何學會FB：

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(3)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11)
P40有結局嚴重劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12)
P1有之後劇情劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(14)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(15)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(17)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(18)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(19)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(20）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(21)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(22)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(23)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(24)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(25)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(26)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(27)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(28)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(29)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(30)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(31)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(32）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(33)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(34)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(35)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(36)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(37)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(38)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(39)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (40)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (41)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (42)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (43)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (44)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (45)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (46)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (47)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (48)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (49)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (50)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (51)

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

香港打卡地圖 更新@13/3 12:30

土瓜灣部分：
香港區朝聖 @童心點星麵[💀]
1. Ryan&Yessa返屋企行嘅一段路、買魚蛋7-11、食魚蛋自助洗衣店：
#130
2. 辰叔文具店、土瓜灣版721、Ryan屋企樓下
#456

香港島部分：
1. Jonathan 同yeesa講電話跪地喊嗰條樓梯 (第5集)
浣紗街上勵德邨條樓梯

2. 書店
華洋書莊 Books & Co. （by被誘捕的怜）
半山柏道10號地下

3. yeesa第一次買蛋糕比自己嘅蛋糕店
Shaz Confections - 西營盤 西環西營盤第一街21號地舖
4. yeesa執狗後巷 (第1集)
第一街同大道西 Burger Joys 西營盤附近
LG/F, Tai Yik House, 27-29 First St, Sai Ying Pun

5. Fiona 落仔醫院 (第6集)
外景係上環東華醫院

6. Sam...Sam...餐廳 (第4集)
Table (by醉愛Alita)
網址:
地址: 上環文咸東街22-26號柏廷坊8樓
7. Nick Tong花生敏感餐廳
Nectar
網址:
地址: 中環荷李活道108號聚賢居地下D號舖

九龍&新界部分：
1. 嘉嘉&timothy鬧交餐廳 (第6/7集)、三姊妹頂樓過2020餐廳 (第8集)、3姊妹又唔做嘢餐廳 (第3集)
旺角TOP 5樓 LAB EAT Restaurant & Bar

2. 送USB樓梯 (第8集)
油麻地眾坊街 中華書局附近

3. Ryan壽司舖
寿司の神 - 元朗馬田路安寧大廈20-30B七號地舖

4. yeesa屋企 & yeesa同辰叔傾心事破冰嘅畫面
九龍城獅子石道82號

5. 呀妹聽呀哥電話知道俾錢佢補習條橋
長沙灣深盛路 （by醉愛Alita)

6. 神聖幾何嘅基地

文錦渡路 (by醉愛Alita)
7. Yeesa Fiona 傾心事公園仔 (第5集, 第8集)
九龍塘歌和老街兒童遊樂場 (by出前大丁)

未搵到：
1.) Ryan 屋企
2.) Fiona 落仔醫院 (第6集) （室內景未搵到）
3.) Ryan Yeesa傾心事樓梯位（麥可怡hater比hints係土瓜灣）

Crew提示：
1/2 你地應該估唔到

日本朝聖 @on079 @北海道神宮 @Rhee @妻夫冒充
更新@13/3 19:35

第一集“醫院”

札幌市立大学 桑園キャンパス 看護学部

第一次穿越嗰條橋

電車站

酒店
Fairfield by Marriott Sapporo (former: Sapporo Tobu Hotel)

二条市場

澡堂 ： 美春湯

便利店 sellsers 大谷地店

創成川通/札幌電視塔/大通公園一丁目

神社 多賀神社

19年yeesa糖魔地點

北海道醬油釀造株式会社
札幌市東區苗穗町2-3-1

2017年yeesa見到自己撞車嗰條街

車禍條路

YEESA打電話(唔係機場黎) 係札幌駅對出

RYAN聽電話 (亦都係香川停車聽電話 話個仔要做手術果邊)

片尾架電車嘅路線
有一段係搭JR去小樽方向,經過発寒中央駅附近 , 會見到札幌市はっさむ地区センター 同埋 札幌市役所 子ども未来局子ども育成部発寒小ミニ児童会館 .

另外一段：函館本線小樽築港-錢函

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

@mrtn 1117
[拙作] 《二月廿九》過場 / 預告 snapshot 集

● 一共 8 幅
● 1920 x 1080
● 整走咗贊助商
● ViuTV 水印搬到右下角

Google Drive download

內有一個 sub-folder，有大結局最後影住《二月廿九》小說，以及刀導演話好型，回顧十集嘅 motion picture 截圖

多謝巴絲俾面

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

@mrtn1117

@當笨蛋超爽der

@yeesa_cheung ig精華

吳海昕世界第一！

cr: chok巴

@小小鹹巴 高質圖

下星期一先有相
北海道同香港都有，圖文介紹大家去行藻岩山，完左拍攝之後嘅個人行程

對唔治原來都冇太多演員嘅相

得返啲札幌 藻岩山嘅相分享下

由旭山紀念公園出發上山

@552234
你好！
本人為貴台觀眾,十分欣賞貴台劇集《二月廿九》，亦感激台前幕後為我們創作了如此精彩的劇集。
廣大網民都希望貴台可以打破TVB的慣性收視。

相信貴台已經有部署要製作《二月廿九》的續集或番外/前傳。
作為《二月廿九》的忠實粉絲，本人和一些網友希望貴台可以乘著熱潮製作一些和劇集相關的節目：

1.神聖幾何節目實體化-劇中成員和大家討論一些神秘學和陰謀論 如時空旅人的都市傳說等

2.北海道旅遊節目,劇集演員一起去北海道（雖然現在應該不太可行）

3.更多的製作花絮making of 等。現在只有一條15分鐘特緝，希望可以有更長版本。

希望貴台可以製作更多更好的節目，為香港觀眾提供真正優秀的節目。

祝

收視蒸蒸日上

港生活落credit呀仆街
唔好偷list
@玉子焼き
整合Yeesa嘅零食shopping list
ep2:
1.50cm ながいさけるグミ
2.果汁グミ
3.Alfort朱古力
4. CAFE LATORY
5.GURICH
獅子狗超人同埋佢上面嗰兩個睇唔到係乜

周邊wishing list aka 港生活credit list喺舊po第幾頁
可以搬埋過嚟周邊產品列表：
獅子狗超人公仔/吊飾/欣欣杯
OST
名信片
海報
小說
漫畫
高清劇照
wallpaper
相集
旅遊書 (二月廿九朝聖)
ost
御守
測謊機
wts tg stickers
atma公仔
yes卡
神聖幾何logo貼紙

@Defcon巴
有少少唔同，睇個款似係初版，因為我都係好奇有咩分別就興起執咗下啲chord (雖然整到一半開始悶，同佢人聲遮住音樂聽唔到，所以少少鳩嚟 ），有興趣可以改下
以下係修正版!

四年一遇| G6 | Cadd9 | G6 | Cadd9 (Dadd9) | G | Cadd9 Dadd9 情緒壞了 滿街雨都輕敲我肩 | G | Cadd9 如你病了 我都顫抖 | Am Am7 | Bm Bm7 我在我在 我站在原地 也不管輸光了運氣 | C Am | D Dsus4-D 為求沒有一點 距離| G | Cadd9 Dadd9 和你共處 我都驚慌 說話未平靜 | G Am | D D7 何以自處沒你一起 | G | Bm 我為你生 也共你喜 | C (Cm) | Bm Em 就算他生再遇你 未必想像般淒美 | Am Cm | Bm Em 總不能倒轉印記 遇上當天的你 | Am Cadd9 | D 時代再變亦要共你一起| G | Cadd9 | G | Cadd9 | Am | Bm ||---------|-----------|---------|---------|-------2s|5-3-----0----||---------|-----------|---------|---------|---------|----(3)---3--||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------||-----4h5-|-----4h5p5-|-----4h5-|-----5-4-|-2-------|-------------||-4h5-----|-4h5-------|-4h5-----|-4h5-----|---------|-------------||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------| | C | D 願再見沒有逆緣 異世裏遇見 | G | Bm 為你生 也共你喜 | C Cm | Bm Em 願你今生再遇你 挽手經歷多淒美 | Am Cm | Bm Em 卻不能時光裏飛 但這告別 念記 | Am D | Em Ebaug 也許盟誓 都不再受理| G/D A6/C# | C | D| G | Bm 一起到下世紀| C | D 總相信沒有別離 | G | Bm 若有天 雪地中 相遇 | C | G6 人海中 雙手擁著你 讓雪飄 | Cadd9 親你| Bm7 Em7 | Am7 Cadd9 | (G)

@逆時光
習慣咗翻煲劇會 睇1集+跟進度追舊post 咁睇
而家bookmark返哂每集開波位置
順便方便未睇 / 準備踢啲friend落坑嘅人
咁睇肯定好過自己一個直落睇哂10集

第1集

第2集

第3集

第4集

第5集

第6集

第7集

第8集

第9集

第10集

結局前FB live

其實Sofiee啲片真係幾好睇[/quote]佢把聲都好好聽
好似呢條片嘅VO

@地獄無門闖進來

連戲王Sofiee

@導演 剛剛遇著啱啱
全球最大的神聖幾何學會facebook及youtube channel上線啦！

靜靜雞擺低啲嘢，細細聲贏唔該

搬返呢個過嚟先

Sofiee係咪忙緊剪緊旅行啲片？
我記得sofiee話如果我哋想睇 佢就會剪

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21. 消防忌廉哥
22. 合法既!
23. Sofiee男朋友
24. 走資派
25. 馬智浩
26. Yessa店長
27.神奇特朗普
28.交合伺服器

快啲跟機喇各位
入院要填返個list 先

chok巴

chok仔

Chok巴

chok巴 we trust

Chok

樣呢！！！

2月369

chok巴把聲好好丁

香片

香片！！！！

我屌香片

Chok 人巴

CHOK巴

好正

出左樣

Chok巴好出名

有樣

fail jorrr

香川

好靚仔啊

巴打好型

Atma 香川

chok 巴 好似刀片

chok 巴

仲要係二月六九

Chok巴好cute

Chok巴世界第一
但virtual background failed

好正偶像

勇士chok巴

Chok巴好靚仔

chok巴好型

穿咗

道謙！！

Chok 巴

Chok巴引到吳海昕笑

條問題

chok巴把聲好好聽

同香川道歉

chok巴係咪好緊張

道歉時露出

chok巴出現了！你代表我地架！

好尷

你係咪Jonathan

chok巴心跳240

好搞笑

你都上咗去喇

你好師傅

Hi Jonathan

又督灰

chok巴apple watch係咪又響

屌

呢題100分

有無感覺

有冇感覺

打鬥,有無感覺

chok巴好波

笑死

你地有冇感覺高汁

Chok巴好波

二月_九

打交戲有冇感覺

好big

問題高質

Chok巴心跳幾多

：好逼好窄

好窄

Ryan：「嗰度好逼，好窄架。」

題題都好正

好正呀屌

個到（劉謙）好big㗎

好逼好窄

Good questions, Chok 巴

Post !

好波

Po la po la

#chok巴心臟健康關注組

要公開條片啦

我愛chok巴

Po

post!!!!!

要post啦！！！

「壞左」

PO！！！！！！！！！！！！

Po 啊！！！！！！

po!!!!!

男粉絲都好想睇

zoom沖涼

沖涼沖涼沖涼！！！

Po!!!!!!!

Jonathan

麥可怡走咗？

支持

辰叔眼瞓了

cls

好癲

Zoom in 沖涼
Zoom in 沖涼
Zoom in 沖涼
Zoom in 沖涼
Zoom in 沖涼
Zoom in 沖涼

一齊沖

好膠

係度

兩個好得意

Jonathan 助玫+1

jonanthan 助攻！

PO

po沖涼片啊！！！！

我想睇呀

Libarian

chok巴好正

d問題

嘉嘉

++

瀨啤re人

post

tinder pose終於有大圖

賴啤re人 係教束嗰啲笑到癲

叫sofiee讀名

巴西龜隔離緊

爬緊過嚟

比衛生署捉走咗

巴西龜捉咗未放

讀名

仲隔離緊？

14日隔離

巴西龜被人捉走左

可以高D

問sofiee有無mon post

巴西龜隔離完未

佢同劉謙張合照

記住叫吳海昕出片

chok巴zoom in最正

問Sofiee Jonathan有冇mon po

狙擊！

我係吳海昕老公呀

頂 幾驚chok巴狙擊

屌chok巴問高級怡嚇親

制作組同連登仔激情對話

屌 唔想見到佢

會長笑到

嚇死

高級怡

記得提出旅行片

個心離一離

屌你chok巴唔好串高級怡呀！！！！

痴線嚇死

蜜瓜

心都離一離

開頭以為chok巴狙擊高級怡

長期喺到討論 總結曬我地想問/未問過嘅

松妓

問jonathan有冇上連登！

鄧高級怡緊張

我都震一震

片車

好幽默

辰叔屋企好靚

dead air

同香川片車

比晒面chok 巴

識揸，冇牌

chok做得好呀

Jonathan呢

依家靠晒CHOK巴 carry成個live

Chok 巴正

大膽車

Chok巴都世界第一

搖杯技巧

全部人笑到

chok巴 今日mvp

靠你啦

一問佢，佢好雀躍

Chok巴起左個節奏

去join關羽個course啦

關羽好膠好正

嚟料

Chok 巴令成班 cast & crew 笑到碌地

琼子

會長笑到好賤

李慧鯨

好似小朋友咁

成班擺明有腸開post

我地都係

成班演員笑到

副畫

係，佢好cute

Chok巴帶起成個live

Sofiee jonathan係咪mon緊po！

好專業

仲有soffie呢?
佢好少問題

成班人hyper咗

Ranya

問下佢地有幾多人有追post

最後一題不如問小小鹹巴叫佢say個hi?

個畫家好慘

屌笑到肚痛

Jonathan傻左

生咗仔醜樣

Ran爺望著幅畫：

推

yeesa係咪民賤聯啲會員

chok巴好受歡迎

未問Johnathan係咪mon緊post呀

笑到呢

多謝chok巴為我地表達心聲！

: noted

chok巴！！

好HIGH

問Jonathan有冇mon緊po!

讀我哋啲名

成晚最high 係依家

新cp: 成日笑

Thanks for sharing

生活片

想睇！！！！！！

幾無聊都睇

好可愛！好似兩兄弟咁！

平時有幾多人mon緊post

未轉大頭已經答咗

有vlog喎
你死啦
我代表連登向soffie開戰！
旅行片＋VLog!!!!

跌爛個水杯大把人睇

多謝chok巴

我要睇 Sofiee 無聊生活片
我要睇 Sofiee 無聊生活片
我要睇 Sofiee 無聊生活片
我要睇 Sofiee 無聊生活片

痴線

點名！

我要睇 Sofiee 無聊生活片

又攻擊

Jonathan ah

代言人

工會代表

Chok巴！

笑撚死Jonathan

專業壽司師傅 + 火箭升空音效

hi jonathan

jonathan

長期都mon緊

hi Jonathan

今晚個live籌備咗幾耐

Hi Jonathan xd

Jonathan你真係笑得好衰

屌 hi Jonathan

係公司mon post

今日子吧

Hi jonathan

佢長期 mon post 呀

高級公司

長期mon緊

7人成團

屌公司

mon po than

聲效👍👍👍

hi Johnathan 高級怡

笑得好賤好好笑

小小咸出樣呀

今晚有冇得搭的士

左上二咪係囉

咸巴

叫佢地開多啲Live得唔得

小小鹹巴打好靚仔

小小咸巴打

你嚟

小小鹹明明喺度！

你d菲林相好靚喎

小小鹹！！！！

天佑好悶咁

收聲啦

有人拎嚟做wallpaper

都話果個係小小鹹

天佑好似喺外國

小小咸巴好靚仔

點解唔去廁所

應該要講"吳海昕世界第一"

你好靚仔

++忍左好耐

女神係唔去廁所

佢好似比較沉默寡言

Jonathan唔洗匿埋嚟mon post啦

靚女

冇去廁所

jonathan 有無留名

成班人好好笑

笑到仆街

Chok巴好波全晚高潮

今晚好開心，多謝大家

jonathan用真名上連登啦

真係壓軸

拜拜

笑到肚痛標眼淚

小小咸cut機

完！

熄左佢啊！！！！

屌 笑到出汗

CHOK巴好波

完

臨尾chok巴個段真係好好笑

比你問到盡

柯煒林好撚正

我都係，要開風扇

CHOK巴FAIL個BACKGROUND

I love u chok ba

好正希望再有live

chok巴好波！你係我地既⋯⋯院長

Chok 巴
連登代表

+1

睇完今晚鍾意咗佢

feel到劇組啲氣氛都唔同哂
一開頭佢地應該幾悶下...

chok巴好靚仔

整唔切Atma落口罩

係，佢笑得好好笑

我都係

柯煒林世界第一

睇到第五集咋我Jonathan好正 星期一print佢個樣出黎貼公司先

多謝你

Chok巴係唯一唔尷尬

小朋友開始好番啲

你係jonathan?

靠個細路同chok巴推上高潮

+1
Hello jonathan

chok巴搞到高級枱唔黑面

院長係sofiee
啱先導演封咗佢做工會代表(公會?)

點解係我

jonathan好靚仔

如果有mon post就眨三次眼

chok巴真漢子

冇諗過你真係又扮香川又扮atma

終於可以去瞓覺

Jonathan 真身係咪就係你

真漢子

睇完live大滿足！
多謝大家咁辛苦咁趕拍咗一套觀眾睇完都好proud of 嘅作品！
好齊心嘅大家！

Jonathan上嚟一齊交流啦

好鍾意佢銀河修理員嗰look

agger

Cls

高級枱

有心人

hi

即刻睇十次佢個mv

頂 好正

要睇在錯誤宇宙尋找愛嘅mv

chok巴好似仲係唔見咗

心跳太快 搵緊脷底丸

係咪入親嚟啲人都會打錯字

心跳得太快要抖抖

連登大軍將會進一步行動：
對世一昕嘅Youtube實行狙擊，鼓勵出片
vlog＆旅行片 缺一不可！

跳得快入院

從此呢度 又多一黨

chok巴一入，由第一個問題開始笑，笑到尾無冷場
不過亦都笑到我哮喘

係，又多一個

上個po dion

okok𠵱家開來睇

…壞咗

係咪私下仲傾緊啊

Ryan黨：狙擊天佑出新歌新碟

會長同Jonathan都笑得好好睇

睇完live返黎又爆左2個post

戀愛了

笑到失控

跨黨ok?

自私傾

吳海昕世界第一

Hi Will
我由「回憶備份」開始有留意你㗎

chok巴要報平安

其實係睇佢係銀河修理員入面先開始覺得正

SOFIEE同你講對唔住，好得意呀

Sofiee快啲出生活vlog

佢繼續開 我地繼續推

好攰 兩粒鐘轉畫面轉到傻

有種大男孩嘅感覺

啱啱睇LIVE開始覺得佢正

pish this
支持

柯煒林
睇佢笑睇到自己笑埋一份

辛苦哂小小鹹巴！！！！！！！！！

辛苦曬

我要睇Sofiee打爛杯

支持大把人睇

辛苦哂

辛苦晒

有解答我個夢

多謝小小鹹巴

辛苦晒
巴打好靚仔

我地呢度係一黨專政 （Sofiee黨）
不過下面可以又多少少支派

跨啦跨啦

Real靚仔 係睇到靚仔笑 然後自己都春笑埋一份嗰種

Johnathan好撚陽光
鹹巴都正

佢隻笑係好真摯個隻

為咗will，依家去睇銀河修理員先

原來係你 抽中都威喎

好撚正，快啲睇

係邊個
唔記得左

好陽光好charm

辛苦巴打

跳掣代問 好似無開名

Jonathan有冇女朋友？

如陽光伴我～

我

又扮絲

清新笑迎面

大佬呀，唔好咁痴線喇.jpg

我先係

我係佢老婆

呢到有幾多個gay佬

今日++都好正

無人識你呀

柯煒林真係好靚仔

Jonathan黨掘起了

Will見到有人爭認係佢女朋友又會笑到仆街

d女都好正

個樣唔同咗

係遮臉笑

我宜家心裡面有3個男人
兵佑 辰叔 Johnathan

頂 宜家開心到瞓唔着

自推呀我要睇sofiee vlog

雖然sofiee世一
但++真係靚女黎

係

Jonathan 留個言la

咁會長交比我

大家開心就好

Will be like:

我喺到

但我覺得今日最型最靚仔係老豆

係 嘉嘉都靚

但我覺得Ran爺好斯文 好想攬攬佢

利申：想錫錫Sofiee

多謝Chok巴你好勁！

背後嘅女人

我不嬲都唔係會長黨不過我要劉謙

真 will個笑容charm到

天佑快啲唱四年一遇

Jonathan say個hi呀

辛苦曬chok巴

咁貪心
我要sofiee夠了

MVP，成功令全世界笑到痴線笑到出汗

想聽會長瘋狂講哲學

可惜 冇 巴西龜

辛苦哂 我都save咗你張相做wallpaper架

其實我想轉返二月六九做background

辛苦哂chok巴 靠你炒熱個場

陽光男孩 又高大

佢好高傲

Will私底下開ig live影佢mon連登post應該都大把巴絲入去睇

爬成兩粒鐘都爬唔到

呢張正到爆

睇完就知點解你壓軸
多謝巴打

未夠14日

我係呢個mv開始留意佢

MVP!

愛屋及烏 照顧埋佢地姊妹

聯合政府

sofiee 交俾我

個天即刻落場雨 降降溫先

隔離緊
應該被捉返轉頭

打和喇super

勇士

全部都有棍

其實佢個樣好正氣

被人捉咗隔離緊呀

你心跳正常返未

辛苦咸巴

會見到我

Jonathan果然有mon post

開緊嗰陣反而冇事

你好勁

改名先啦

頭先講緊高級怡個陣佢肯定係忍緊笑！

佢show埋電話

開咗個頭就好自然

Charm到男人都吸引埋

就係個陣大家估佢有mon po

sofiee我架
走啦

恥笑mode

我覺得佢係live偷笑個樣勁好笑

關羽第一fans居然係小朋友

導演梗係對高級怡有啲嘢
我意思係刀導好似成個live都搵位入佢

正到爆

唔敢睇返

邊有忍 擺明笑咗出嚟

受我一拜

又多個痴線佬

Hi Will巴打

刀演:你唔奇怪咩

多謝巴打cap圖
Sofiee係耳邊細細聲講野一定好正

Cut返自己啲對話

呢嗰post好多黐線佬

唔知點解覺得前幾次啲人問高級怡嗰陣
係聽到其他人有笑
今日好在冇人入zoom話佢呢單嘢
唔係都唔知使唔使sharp cut個live

同埋fb live大把人留言圍插佢 好難扮睇唔到

佢有無係追擊高級怡個Post講過野？

好近鏡

正常就唔會碌入嚟

巴打你都好靚仔

每次有人問高級怡就好驚係狙擊佢

香川靚仔咋下話

你一入去個氣氛唔同哂

叫sofiee拍asmr算啦

嫌唔夠多大頭

低調做人

每次問親高級怡我個心都離一離

我地同佢地一樣咁驚

Zoom 完先個Johnathan 咁正

笑點低到

真 呢到係病人報到區

我以為d人扮睇唔到 得Jonathan好明顯咁恥笑
尤其高級怡講到自己可以識到奇怪既人好開心果到

佢笑到癲咗咁

好驚關家姐咁唔敢睇

係背景嘅ryan同會長

我都驚驚地會唔會真係有人問點睇自己叫高級怡

其實高級怡應該係想扮膠搞笑
但由佢把口講出黎就好似句句有骨

冇講個list呀 第日實有機會

醫院幾時擴建

好想同will一起對抗狂雨暴雪

最後Atma最靚仔

係咁忍笑失敗

笑得好true好純 omg

佢晚晚都咁同我講野
係幾正

又可能只係因為我地有共鳴 無追開post嘅未必知佢地笑緊乜

我黎

原來chok巴有ig

所有連登仔都笑到癲咗

成場live嘅高潮 多謝你

唔好嘈，我先係Jonathan 女朋友你哋點認都無用

呢個真
佢講到勁有骨咁
話人奇怪可能想突顯自己高級？

唔講content 其實佢答嘢個語調同停頓都好搞笑

我想要埋Sofiee頭號粉絲

完全笑唔出 我佢次次講完個氣氛都有d尷尬...

可能我太低級 理解唔到佢既幽默啦

佢同會長一齊笠住個頭嗰到勁好笑

跟住果度佢兜番自己都係好奇怪既人

你已經幫我地做咗好多
留返啲嘢 慢慢期待下一次

印象中無

Chok巴都係世界第一好高汁

Hi Hayden

根本成crew人都膠既 但打上黎啲人個個都認真mode

導演明顯都有狙擊佢

我係Will嘅女朋友

wtf你點做到？？？

真定假
唔係好知咩事

睇嚟二月三六九都唔夠做...

算啦俾位佢都唔識上

無用咖 佢個人係我咖

chok巴辛苦你 下次直接show樣遮住塊面好焗

究竟你哋係男定女

兩個鐘頭live推到兩個半post

成班有尻絲

改咩名好

羨慕chok巴

你估下

佢望鏡頭真係特別charm

在錯誤的宇宙尋找愛

晨叔得閒先like吓
sofiee差唔多張張都like晒

佢嘅笑容

提多次，大家小心zoom

我入面剪晒窿窿

搵件衫冚住自己好得意

洗機，遮cam

仲要劉謙跟機 so cute

張Atma印到一間間有啲嬲個printer

嘉嘉點名讚Chok巴

咁冇辦法見唔到你靚仔嘅一面

仲有今日終於見到Ryan喇

好襯

chok巴有冇六年拉Berry人經驗

個個喺度j jonathan
冇人j chok巴

發覺成team得天佑勁認真勁斯文
雖然佢係年資第二高
但連松枝起勢鳩噏

感激Chok巴

你哋班人

咁ran爺都係

偷偷地j，驚佢shy

仆街 手機點算

Thx chok ba!!!!!

你地改曬名班痴線佬嚟一百步笑五十步

太認真好易悶場

Yeesa: 你係shy?

Backup洗機？

it dog就有份

：要俾錢架

其實一開波想瞓覺

要俾錢架

課左金係咪就做到top fans

多謝

我都有

你啲名好賤呀

睇完live想3刷了

update到最新就無事
不過就係支那人開嘅app base US
自己小心啦

聽日3刷

辰叔同香川片車，笑死 有得做

頭先唔記得曬下postcard

Viu你搵次生性得唔得呀dnlm

求live backup

Ok

好用心，多謝巴打

Sofiee生活片

刀演 如果再有live要搵埋chok人

買呢個product好過用貼紙咁柒

多謝chok巴帶嚟live嘅高潮！問晒我哋嘅心中疑問！
Jonathan今晚即刻收咗好多黨員。

吓 佢對我眨眼喎

好喇 唔該巴打

唔片電單車 咁片貨車ok?

畀Casper+ chok巴一齊host 應該幾正

無錯！我都笑咗！

你係抽中嗰位Charlotte?

推到Sofiee回應民意

證明係追晒post

唔係呀好想知點解咁多人覺得我係johnathan

呢到好多人都係由1追到52

因為上一個po有人cap Will笑到癲樣
你即刻reply”屌”

唔係啦
我叫佢mon緊post就眨三次眼
好似真係眨左

gchi

想知有冇人cap咗咸巴

【矚目配角】張松枝拍《封神榜》被硬cut戲份：其他人要多啲戲嘛

屌純粹覺得佢個樣好撚好笑
sorry 畀咗咁多幻想大家

J緊巴打ig

人地youku都播曬預告

見到佢係緊飲水
啲人嗌佢個名一次大家都緊張一次

天佑咁都唔唱番兩句

係喎叫佢唱live

佢太high

返左黎啦 宜家喺屋企隔離緊

cap圖啦
唔要俾view 支那01

睇番耶穌同小朋友講野笑死
大家好有愛

無諗過有小朋友觀眾

啲童年陰影就係咁樣嚟

小朋友真係估唔到

我都估唔到

研究下小朋友

小五小朋友有勇氣做phone in , 我都想嫁但冇勇氣

我都想架
我抽唔中咁解

屋企人都幫手

集氣爭取機會一定捉住辰叔問問題 答得好高質好好笑

見到痴線唔想望，恰埋眼咋

好尷尬

大家快啲爭Jonathan
咁就冇人搶走我世一sofiee

sofiee係我既

有埋女伴坐起副駕片車 perfect

世界級

知你班友要咩啦

咪就係為爭yeesa媽片車囉

好對唔住香片 結局又係sad ending

而家先返到屋企即刻追返先

世一Chok巴

Will 教我吹波

有冇人覺得個mv 啊冰同柯煒林唔係幾襯 冇乜火花

應該已經唔記得歌詞

唔想live solo姐

始終都係群體live嘛

見到佢個笑容我又跟住笑喇

講身高嗰度好彩巴西龜唔喺度咋

痴線佬

「哦~ 你人身攻擊」
「黃牌」

Will依家想開live？

[from facebook]
歐錦棠 Stephen Au
1 小時 ·
《打天下》將在四月播映，日前ViuTv拍攝製作特輯詳細介紹劇集人物和內容，想先睹為快，記得11號晚睇實。
疫症期間仍然除口罩開工，只有演員同主播。

Live自己喪笑

濟笑就夠

這個我可以 睇住live嚟瞓 包保瞓得好

可以開一分鐘 淨係笑

雖然係支那01
但個訪問幾高質
屌睇完真係不得不承認松枝係香港綠葉界第一
Cls淨係欣賞年輕人做事已經夠吹奏一年

支持辰叔同香片鬥車

辰叔後生個look

【矚目配角】張松枝拍《封神榜》被硬cut戲份：其他人要多啲戲嘛
2020-03-27 19:00

演員最大的幸福，是能夠遇上一個可以給自己發揮的機會，如果真的等到了定必「十倍奉還」，全力「瞓身」，張松枝等待了25年才有這個機會，剛播完的《二月廿九》他飾演晨叔，演出不慍不火但搶鏡，原來當時接到這個角色，張松枝只收到三行字，他說：「劇本得三行字同錢俾我啫，然後就叫我去諗，佢哋俾好大嘅空間演員去發揮，我同佢哋講要三樣嘢，漁夫背心、老花眼鏡、染髮，佢哋好信我，拍ViuTV係一種享受嚟!」

張松枝25歲加入TVB藝訓班做演員，霎眼間已年過50，入行四分一世紀，他終於等到《二月廿九》「辰叔」這個角色，讓不只是戴着老花眼鏡消遣時間的觀眾，而是會在「連登」跟導演和演員即時互動的網民觀眾深深記住。這班「奀皮鬼」一邊看劇，一邊用鍵盤為張松枝起了花名，叫「張松妓」，就算他起初有點不喜歡，但很快知道其實那是一種被年輕人接受的「認證」，甚至乎一併參與，與年輕一代接軌。那是張松枝離開無綫，轉投港視，再經歷政府不發牌的連串低谷後的覺悟：沒有種種不同的經歷，算真正見過世面、真的能成為真正的演員嗎？

張松枝等待25年，終於遇上一個可以給自己發揮的機會。（劉智源攝）

初入行以陶大宇為目標 望能由小演員爬上去做主角

張松枝自小於藍田長大，是一名名副其實的「屋村仔」，16歲時被廣告公司發掘拍廣告，之後在朋友介紹下拍了差不多一千個卡拉OK的MV，直到1994年加入TVB入讀藝員訓練班，正式展開演員之路。他入行初時由低做起，第一部角色就是在《刑事偵緝檔案II》中飾演一個CID甲，在1995年他接受訪問中提過，希望能成為像陶大宇一樣獨當一面的演員：「我當時嘅心態就係，『我都要學佢咁樣，雖然我只係做細嘅，做個路人甲乙，但我畀心機慢慢做，我都可以去到好似陶大宇咁樣』，就係咁樣朝住呢個目標。」

演員最想電視台可以「能者居之」

然而，他在TVB做着做着就發現，小角色原來永遠都會只會原地踏步，苦無機會令他相當泄氣：「TVB嗰陣時有套《封神榜》，我做周武王姬發，本來好重戲，佢講我聽話要hold我100日，唔可以拍其他嘢喇，但去到最後我只係拍咗三日。咁有幾多吖？就係呢種嘢，係「講一套做一套」！因為其他人要多啲戲吖嘛，咪只好刪減你囉。」他認為要有好的電視劇，以及令演員有進步，首先就要有「能者居之」的思維：「就算你係一個新人，點都好，我擺個角色出嚟，你哋嚟casting吖，你做得到合格嘅，主角都有得畀你做，唔使話欽點邊個做主角！總之你有本事，casting OK嘅，就畀你做。呢種態度咪覺得你有機會囉！」他口中的正正就是政府拒絕發牌的港視。

張松枝於2001年拍攝《封神榜》時，本來預留拍100日的角色周武王姬發，戲份最終只剩下3日。（網上圖片）

他認為要有好的電視劇，以及令演員有進步，首先就要有「能者居之」的思維。（劉智源攝）

經歷人生低潮 上天為他打開另一扇門

由於政府當年沒有發牌給港視，導致當時剛成為人父的張松枝立馬跌入人生低潮，他當時甚至乎考慮過結束演員生涯轉行做紮鐵。不過現在回想過來，他坦言當時只是在「發晦氣」：「政府搞到呢個演藝圈咁樣，話咗發牌又唔發牌，咁你想我點啫？你掛住起機場起三跑，咁我哋全部去做地盤咪OK囉！」張松枝後來一直堅持沒有放棄，轉戰電影圈後甚至乎遇上改變他命運的劇本，就是在2018年與周潤發、郭富城在電影《無雙》合作，更首次踏上《金像獎》紅地氈和頒獎台，這是他覺得作為演員覺得最抬得起頭的一刻。

張松枝在2018年與周潤發、郭富城在電影《無雙》合作，改變了他的命運。（Instagram：@deon_cheung）

演員有創作空間 演繹更有個人特色

來到第四間電視台，他坦言ViuTV給他的感覺很不同，除了有高水準的製作和班底之外，對演員有很大的自由度，甚至乎會放手讓演員全權參與劇本創作：「我叫做係一種享受，因為ViuTV拍嘅嘢係好生活化，畀你好大嘅自由度，好相信演員嘅表現，畀個角色你就會交晒畀你，寫三行字，然後你要去諗，演員嘅空間有幾大由你去創作。」

在《二月廿九》中飾演過着行屍走肉生活的「辰叔」，每個細節其實都是來自張松枝自己的構思：「我問導演個角色背景係點，佢話可能係做生意，喺日本做生意識到個女朋友，然後我話：『咦，咁唔夠㗎喎！』，於是我同佢講：『我諗到我嘅背景喇，我係一個賽車手，去到日本賽車就識到一個日本女仔』，因為一個賽車手係有呢種火爆性格㗎嘛，好高傲、固執，做生意嘅人係冇呢種性格！」

張松枝坦言與年輕新血合作令他有更多創作空間。（劉智源攝）

雖然已經年屆50，不過張松枝卻與「老」說不上關係，驟眼看亦最多只有40歲，要飾演劇中辰叔這個老年角色，其實除了要有精湛的演技，由眼神、語氣、表情、站姿和動作等等下苦功之外，要真正演出老人味道，就必須要豁出去。於是，張松枝充滿起勁地向90後的年輕導演羅嘉駿提議，該如何營造他心中辰叔的形象，包括留鬚、染白髮，戴老花眼鏡，和穿一件漁夫背心，統統由他自己話事。

張松枝親自為「辰叔」設計角色的背景和外型。（《二月廿九》劇照）

保持年輕最緊要向年輕人學習

「同後生仔做，唔係話佢做少咗，佢係俾空間你，佢信得過你先畀空間你去創作。」張松枝笑言，覺得離開TVB後最大的得著，就是多了機會與年輕新血合作，不單做事模式截然不同，甚至乎連自己的心態亦有所改變，變得更年輕：「好多啲後生仔講嘅潮語，有啲位我喺唔識、唔知嘅。我同佢哋傾偈，聽下聽下其實都收到好多料，其實玩IG（Instagram）都係佢哋教我㗎！同埋佢哋講嘅語氣係好特別嘅，『咿呀呀咿呀呀』係有節奏嘅，我係學呢樣嘢，喺做戲方面係會做得返，幾得意！」

張松枝從年輕人身上開會了玩IG，最近更頻頻更新展現「大叔幽默」，更以幽默感寸爆禁酒令。試問有哪個50歲藝人有這樣的幽默感？（Instagram：@deon_cheung）

張松枝坦言，在《二月廿九》一班後生仔身上學到了不少，在劇中飾演他女兒的吳海昕甚至叫他睇連登。（Instagram：@yeesa_cheung）

ViuTV觀眾層夠有質素 TVB係咁先

不少香港人認為，香港電視圈之所以逐漸走下坡步向滅亡，是因為TVB停滯不前不懂改進，而張松枝就認為，ViuTV令他重拾曙光，很有條件把大台擊敗，亦相信能夠拯救垂死的香港電視圈：「係要時間嘅，始終觀眾層嚟講睇TVB嘅人係多，唔可以話少，始終香港已經老年化，係好需要類似TVB嘅劇去消磨時間。所以我哋唔緊要，雖然ViuTV係俾人感覺收視低，但我哋嘅觀眾層係一班好有質素嘅觀眾！」

張松枝認為ViuTV有潛質超越TVB。（劉智源攝）

搏殺過、迷惘過，今日站在我們面前的張松枝，終於憑深刻的演出走進觀眾心裏，改變了人生，亦找到了自己做演員的快樂和幸福：「好怪嘅，有時演員嘅心態就係，自己覺得應該仲可以嘅，咪試多三個月先囉，又試多啲又試多啲，又試到真係得喎！」有人說，以前未能備受TVB重視的他現時終於能一雪前恥，他搖頭否認：「佢哋講得過份咗，我只係遇到好好嘅角色發揮，叫做『一鳴驚人』會好啲。」那麼現時達到陶大宇的水平了嗎？他謙虛笑道：「而家？仲未達到！佢好犀利，我仲有排追。而家去到咁嘅年紀，有工開、有好角色、開心，咁就得喇！」

呢個鐘數仲推緊去1001

Zoom有冇得睇重播 完美錯過

viutv fb

如果有機會再上多次live,我諗我應該知用咩方式同佢地傾計了

好

唔該哂巴打

太認真唔得可以預備啲野

在劇中飾演他女兒的吳海昕甚至叫他睇連登。（Instagram：@yeesa_cheung）
sofiee 係咪追緊post

要膠啲？

知我者莫chok巴也

除非你係到揾下啲好笑野分享

係😂我重咁認真問佢地問題tim，睇黎要問膠野

辰叔勁過陶大宇啦
陶大宇做hot chef係咁廢up乍

Between貼01原文

都好大風險

有冇巴打可以po多啲會長啱啱live嘅圖

will live

世一昕叫人mon post

見咁耐都無人貼出嚟 唯有我入地獄啦

用翻IG嗰種
先收集問題
再由MC去問主持
而且唔好太多人，唔咁focus又怕有人無得講濟坐

松枝真係好屈
50幾都keep得咁好
仲要心態勁年輕 好過tvb啲老屎忽好多啦

其實我係無預過原來可以問咁多問題
我以為趕時間,問完幾條就自己走左

柯煒林(唔正但好戲)

佢哋係派膠專員

阿will好high咁

Jonathan ig live緊 有興趣可以去睇

雖然我都好想參與下但係類似上次sofiee同刀仔嗰種方式應該會好啲

睇緊 唔留言了

真係笑住live
佢話有位巴打一開始喺之前啲post到話佢
唔正但好戲但啱啱mon post見到嗰位巴打讚返佢正 佢好開心

一陣佢又大笑

唔係個個好似小朋友同chok巴咁多時間

記得cap圖

好正又好戲

佢又笠住個頭

好啊

見到幾次有人講"連登好關心你嘅感情狀況//爭做女朋友/老婆"

: 點解笠住個頭?
: (掩面)樣衰咪要遮住囉 (拎開件褸)
Will你好膠好正

留左言未

CHOK巴又被點名

好得意呀WILL真係

其他演員會唔會自己都開下Live

Will: ill: 錯誤宇宙推到去100萬views就靠大家喇

都訓啦

Will讀我個cm

首嘢又好聽

屌Will你唔好笑啦 搞到我又跟住笑喇
我話你讀咗我呢到個comment

will係咁笑

好搞笑 開ig live讀連登comment

通常隱藏唔開心

佢係咁shit

Johnathan好正 好好戲
暗爽笑到呢

極力推薦林聰too 佢把聲不得了
夏花茶 同 若只如初見 都好好聽

讀呢個
吳海昕世界第一

叫佢讀個LIST

你哋痴線㗎

係都讀我個名先啦
又第一個認係佢女朋友
又幫佢打低d quote喺到
又幫佢介紹林聰

講英文又幾好聽喎衰鬼

覺得可以開多個Will list
會長同Ryan都唔夠揪 被佢後來追上

佢係咪等緊換SE2

真係冇佢咁好氣 又笑

你ig問佢啦

有得諗

如果我有戴apple watch 我都應該跟住笑到隻錶響

又追POST

佢真係黐Q咗線

講粗口好好聽

佢真係好得意

你個名

Hi will hi Johnathan hi 陳樂 hi CD-ROM
好fun , ig reply lihkg comments

charm到 我笑就是淫

佢啲英文好正

讀我comment啦！！
柯煒林好靚仔

鬧我啊笨 打我啊笨
癲咗

打機先
開住佢個live

TEAM WILL

如果呀will仲mon梗po嘅，想講耀輝真係詞仙，有冇聽我歌，再度

here

轉黨

如果我讀BU就可以一次過take曬周耀輝同刀演嘅course

成班變哂心

諗起呢個
I'm Gay

吳海昕死忠

後悔行錯路，以前想讀bu電影

why not both?
但如果只係可以揀一個, 劇我會揀Ryan, 現實會揀will

劉謙嗰張真係好正

戲嘅兵佑真係冇得輸
但現實都係膠啲好

會唔會討論Will個live 推到爆咗post

: 點解我真人鳩咁多? 喺呢個世界, 唔鳩點生存落去呀?

我老婆世界第一

講笑啫
Will性格好正

唔緊要 已經開定53比大家繼續推

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (53)

點解會喺傾緊Will?
大家咁神奇

辛若晒巴打

又同我爭老婆
我username已道破一切

支持下呢套劇既演員

因為佢係live 喪笑

氣象巴辛苦曬
你總共開咗幾多個post

二月廿九相關嘅都繼續討論啦

我大結局嗰日幫佢開左幾個
其他都係佢開哂

我無計過

果然一有live就爆曬post

巴打都開咗唔少

真心sad咗，究竟係個世界太癡線定係得我唔正常

你望吓我個名先啦

我表示唔要你

要起底睇返你之前個名
多謝巴打 我都記得你

佢講多謝講得咁甜

唔知點解睇佢9笑仲好笑

頂佢扮聲

你又引咗佢膠嗰面出嚟

刀演選角真係揀得好好，個個演員都有自己味道，每個都吸FANS

女版deegor Isabella

佢真係跟得好貼

本日之星係chok巴
我呢啲茄呢啡嚟架啫

: 好慘呀 係咪我做得唔好所以你地要thumbs down

佢真係好鳩

佢設咗個局俾你地

:你唔鳩點係呢個世界生存

繼續

自己一個都可以咁鳩

百幾個睇緊live嘅人 究竟有幾多個連登仔 仲有唔知幾多有mon post嘅CD rom

連登仔本色

玩住switch睇

我當聽電台 又有歌聽又有得聽佢9UP

我推住cc台嘅po睇live

聽佢live好過聽一切從音樂開始

佢播嘅歌好有FEEL

有人係咁問佢有冇女朋友

盧凱彤古今第一

推到po53

懷疑係湖畔散步去

係囉

睇佢個款都似會live足第二個ig live
慢慢推

屌 唔是我

最想守護香港人

有冇想守護嘅人

拍vlog唔夠Sofiee爭

搵到暴大新傳原來同LMF, Kolor, 林聰做過訪問
四個單位都黃到發金 睇吓支持吓

佢本身好靚

終於cap到冇comment遮住嘅靚仔樣

:絲打呢張相都叫靚仔? 你唔好玩啦

你唔好玩啦

MON POST再係IG覆呢件事真係好CUTE

一路mon住連登comment

快到

Sor

談善言？

yes Will講嘅

又睇連登睇到含春笑

笑死 有人問佢睇乜陰陰嘴笑

IG睇緊Live 唔得閒去cap呀

完咗live再cap返上嚟啦

個mon碎到

Error都俾你咁樣tag到

佢自己修理返

佢啲笑聲好鳩，好好笑

呢條友真係好痴線，好鍾意呀

又一個巴打被點名

牛肉加蔥花

我們不碎
同埋召喚埋華dee出嚟講解專業壽司師傅

佢讀咗我好多comment 但佢未讀過我個名

第一次咁就俾咗個傻佬

笠頭cute啲

yes媽啊我得咗喇 will讀我個名喇

想講就嚟53

呢張cap得ok

我又要讀名

一個痴線佬令呢到又爆一個POST
TEAM WILL

Cap左幾張fail先有一張成功

伸脷好QQ，有冇巴絲CAP到

成功左

好冧

痴線佬跟着個痴線大佬

我連佢讀我名都cap唔切

Will媽媽型到成個辰叔咁得唔得加

好靚仔
我都好想同佢睇秋天的童話

又笠埋自己

睇足3次我都OK

Will你喺到一定好啲

自閉

直頭同佢重拍啦 船頭煒

真係勁Q

幾多分鐘讀？

陳百強成日聽

~7分鐘先

英姐同成哥好正

個仔話個老豆鳩好好笑

tag歌能力100分

佢個內雙眼皮仔

真係可以去做。 音樂情人柯煒林

1001 sofiee no1